{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038369",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73279&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "티라시아리조트"
    },
    "text": "宿泊施設ではヒノキスパを備えた客室を提供しています。 周辺には江華干潟センター、摩尼山、東幕海水浴場があります。 最大4人客室はカップル2人まで利用不可で、オルノス、フォーリー、パラダイス、アビスが該当します。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 客室内にはスパと入浴剤をご利用いただけません。 服装はラッシュガードや水着を着て利用できます。 カフェ、子供の遊び場、干潟体験も可能で、バーベキュー施設は別途利用料があります。 最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットの出入りは許可されておらず、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何を提供していますか？",
            "answer": "ヒノキスパを備えた客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には江華干潟センター、摩尼山、東幕海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室が最大4人まで利用できますか？",
            "answer": "オルノス、フォーリー、パラダイス、アビスが最大4人客室です。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内でスパや入浴剤を利用できますか？",
            "answer": "客室内にはスパと入浴剤をご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "どのような服装で利用できますか？",
            "answer": "ラッシュガードや水着を着て利用できます。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カフェ、子供の遊び場、干潟体験が可能で、バーベキュー施設は別途利用料があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 514
    }
}